喺耶路撒冷，女人出街不露出胸脯就會遭到老衲毒打

比我揸完先打ok?

建議樓主在香港試行

你收嗲啦 係咪想俾人打到好似你老婆咁住人民醫院呀 ?

難怪個個做晒耶撚